[IG黑店] 香港設計就係淘寶設計?

話說本身有留意開皮革野，早排都有淘寶睇下袋
點知最近ig就有間香港既ig店叫mr_leather

見到係香港人喎，自家設計喎咪睇下
點知一睇咁鬼似我之前淘寶d野既
於是為左證實我既睇法就善用淘寶既圖片搜尋啦
一搵就發現

我覺得你光明正大話淘寶貨都好d
但講到自己咩
👍自家設計 歐日風格？？
👍人手製作 著重細節？？
就真係覺得好嘔心
仲要賣貴成倍
d好評仲要真心以為佢自己整

除左無恥真係唔知講乜

背景塊野都一樣

乜都係淘 不如自己淘

幫推

連相都廢事自己影

佢ig每個post都話 “記住我地只賣皮先生牌子既款 其他款我地不設訂造的”
咁緊係啦淘寶都冇其他款賣

都唔識整緊係無訂迼啦

造*

都好多垃圾係ig賣垃圾呃人，
不過都好多00後可能幫襯

睇番間黑店已經由2013年已經呃緊人
推po唔好比呢d垃圾繼續打住香港設計個朵呃人

ig賣畫好多都係抄 影撚衰曬

影衰曬made in hk

真係垃圾黎
變相埋沒香港其他真係整皮革野既人
好撚自私，好撚無品

聽日再推

報海關啦

推

有啲似日本業餘工藝師手作

扮上菜

ig買野多數on9 仔黎

唔剩只皮 普遍既IG shop都係賣淘寶野但係超多人幫襯

plot twist: 淘寶間舖都係佢地開嘅

認真: 點解會有人真係ig 買嘢，十幾廿蚊都算，幾百到幾千都夠膽買，明知中硬伏

D顏色用廣東話讀唔撚到
咩酷黑色，邊有人咁講
改都唔改下。

本地順豐要九日？
咪玩啦，正常係兩日就到

想知淘寶賣幾錢

佢都幾仆街㗎喎，閂哂ig留言， 心虛到咁都繼續呃人。

push

香港大把呢d.人，夠整個database

成日叫你唔好淘寶多d支持香港小店

自己淘都快過佢

整個web同db 係專check 黑店既ig fb 電話
然後比大家舉報
有無得諗，應該一晚都整完

每個post都得1x個like , d follow應該買架啦

我諗佢一星期一單生意到

web 無用,應該開個ig , po哂呢班人入去 接觸率會高c

仲要用番佢hashtag #mr_leather好評po佢

錢幾易賺

好多三四百有找，垃圾ig shop賣750

IG 買野 on9 仔係抵死, 不過呢D奸商都絶不能放過

或者會話我地設計師覺得咁樣唔靚

唔淨止呢間 好多賣皂花 賣衫都係淘 扮自家野

仲要賣貴百幾廿百

想知賣淘寶皂花係邊間

不設任何 改款 改色皮 改大小服務
不設訂造任何款式 及 材料包出售

仲話即訂即造...
真係即造點會無得改

屌 之前一直以為真係香港設計

更係啦
人地都要淘左落來先寄到比你架

係即造呀
淘寶造咋嘛
佢又無話佢造

浩克（hulk）

偷人嘢當自己設計已經夠仆街
仲要好偷唔偷偷個咁撚cheap嘅

幾分鐘前又po新圖
可以點樣將呢d仆街收皮

開個收集淘寶agent

自己開個ig post上去

Ig小店大撚把都係淘寶貨
On9先喺ig買野

淘寶貨唔係問題
話係自家設計，人手製作先係問題

大把啦 上網自己search完再淘寶scan圖啦
乜柒都係淘寶出
淘唔緊要 你都唔好食水咁深